搵一段澳門youtube片平台(可能係微辣)既片

我記得幾年前好似睇過一段澳門youtube片平台(可能係微辣)既片。個片係扮做緊一段街頭訪問,問D街坊過左18歲會做D咩,不過D街坊係演員扮出既。
我最記得片既開頭問左個女仔過左18歲會做D咩,佢答做D大人做既野囉。有另一個男仔就一本正經咁講會去投票。
有無人知依段片叫咩我最近醒先想睇，不過搵唔返

馬介休好似有條係咁，個男仔係華浚

係呀,Thank you

馬介休呀

Thank you
不過馬介休依幾年都好似人氣大跌,好小係facebook見到佢

但哩排連登反而勁多人討論喎
一連開咗幾個post